8k list 求評

主要畫CAD, Revit, PS, Sketch up
打LOL, Apex, projectcars
24/7 長開
budget 8000左右

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,610

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$635

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP Hydro GD Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$729

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

總計: $7,933

屌 開錯台

買得1660ti不如上埋2060